{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27170",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 퍼슨"
    },
    "text": "当宿は計45室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。 利用可能なサービスとしてはネットフリックスとユーチューブがあり、客室内で個人IDでログインしてご利用ください。 駐車場が狭いため、1部屋につき1台の車両のみ駐車できます。 徒歩で予約して車でいらっしゃっても駐車できません。 訪問者のレビューによると、客室が清潔で親切な待遇が印象的でした。 周辺には様々なグルメ店があり、食事を楽しむことができ、駐車場も便利だと言いました。 また退室時間に遅れてゆったり利用でき、浴槽も広くてきれいで良いイメージを持っています。 短所としては喫煙と禁煙の区別がなくて不便かもしれないし、若干の臭いの問題があるそうです。 全般的には無難で価格対比満足できる宿と評価されました。 さらに客室は清潔にご用意しており、最高のサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿には何言語で案内が提供されていますか？",
            "answer": "宿では韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "宿ではネットフリックスとユーチューブの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場はどのくらいの台数まで駐車できますか？",
            "answer": "宿の駐車場は狭いため、1部屋につき1台の車両のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "宿に徒歩で予約して車で行った場合、駐車できますか？",
            "answer": "徒歩で予約して車でいらっしゃっても駐車できません。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "宿の特徴的な点は清潔な客室と親切な待遇です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なグルメ店があり、食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "退室時間についてはどうなっていますか？",
            "answer": "退室時間に遅れてもゆったり利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さやサービスについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "客室は清潔にご用意しており、最高のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の短所は何ですか？",
            "answer": "宿の短所としては喫煙と禁煙の区別がなく不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "総合的な評価はどのようなものですか？",
            "answer": "全般的には無難で価格対比満足できる宿と評価されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 336
    }
}